證券行接唔接受用果5000蚊消費劵嚟補倉？

正，政府埋單

牛牛或成最大贏家

TD IB CS都有香港office，用嚟補埋倉得唔得

唔知有冇黑市將啲劵折現呢

買Bitcoin算消費

1000蚊買到0.00257左既既btc

正